翻intern 要請假

下個月翻銀行intern 一個sem
但有私事要做要請一星期假
應該點請好

請一個禮拜咁你不如唔好返
已經幻想到你老細會講呢句

咩私事呀

直接辭職啦

有個計credit ge study tour
唔去會變F

有理由咪直接同上司講lo

反正intern仔可有可無 冇左你對佢條team冇影響

咩bank先 如果請你番去坐 做admin野既 請唔請都冇咩分別 不過我係你會拎學校封信 同公司請no paid 學校野冇理由唔比掛

你當初interview唔同公司講 咁就抵撚你死

我有同HR話想遲一個月翻
但HR 叫我簽咗約先 個陣個tour未firm 話要去再請假

你intern仔黎炸,,,咪睇得自己咁重要啦....會唔會請返你都唔會因為呢個原因而唔請囉...
如果間bank明知你係學校理由都唔撚比請,咁係間bank/上司問題,
反而你預早通知上司仲好啦,比佢有時間安排人手

得啦
同上司講話hr當時咁講

利申：你上司

多謝同唔該曬咁多位

請咪請 邊有人理 唔通炒你咩